女人二十都叫老

香港法例根本糟蹋左女性
與16歲以下女童非法性交 都係犯法
知唔知咩係初潮
初潮代表可以生仔
即係身體可以繁衍黎代
即係黎完第一次M可以扑野
女人十二三就會黎M
即係中一中二其實可以扑野
呢種年紀嘅女係最撚純品
妝都未必識貨
女人二十都叫老
二十歲嘅女通常都化妝出街
化妝令天生嗰種質感逐漸消失
屌一個化左妝嘅女同載套冇分別
唔天然 唔自在
心靈同性嘅交流都會多左層隔膜
屌老尾 16歲先可以屌 咁只有4年時間可以起呢個黃金時間屌
如果跟一個三十歲的女人拍拖 她有十八年的閪都不是給你屌
人類科技越黎越發達 點解逐漸喪失原始本能啊 天啊

樓主係潛在性罪犯

係 如果我選立法會議員 我會以降低合法扑野年齡為唯一政鋼

屌你 你對罪嘅定義太低層次

咁你千祈唔好屌識化妝嘅女人個閪

只要自己肯 條女肯 就應該扑得 呢個係人類天性
有其他野阻住 就係人類既公敵

諗深一層
戴套係驚惹性病
化妝係驚屌男人

一夫多妻先係人類既天性

係 香港法例應該容許埋

香港法例落後係好正常。唔只落後，仲要係人治，黑警大哂

依加啲中學生14歲都化妝啦

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由